海洋公園手足 對唔住 我叫錯口號

對唔住呀我聽錯黑警還眼 以為你叫 叉雞飯 我大叫dllm 跟住個場靜左 希望你唔好放係心

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

洗唔洗眾籌比你去驗耳

巴打耳仔係咪俾過期氣體整塞咗

唔使唔使 大佬們留返啲錢比更有需要嘅前線

賓州有父幹

記得唔好因為柒左而唔吖啊 加油丶

喺條街笑左

原來個個係你